邪惡政權的黃昏

昨日選舉公然舞弊俾全世界睇到共慘黨有幾邪惡，但亦都唔係萬能。

我好希望可以從此俾全世界睇清楚，共慘黨其實係唔撚洗怕的，我地可以一齊打開推倒呢個政權的序幕

其實係出完術都輸呢下柒姐

豬臣黃昏

你以為區選係咩
只係其中一條線
少左嗰啲音樂噴泉
多左啲連儂牆
多左啲錢落經濟圈
用嚟壯大和理非力量係真嘅
但其他戰線一樣要打

鬼唔知咩，俾人開心下幻想下一個無極權管治的美好新世界得唔得先？

anyways，繼續全球起義呀！！！

個個覺得贏到九彩，中共已經召喚左神獸